唔訓既你 依家做緊咩野?

食宵夜

返完d濕鳩展先啦

遲d會入

有咩食

.... 唔好呀

麵

咩麵

比人知道我係賭仔
囡囡唔鍾意了

貓麵

爛賭鬼

有錢咩都得啦

戒了
利迷子戒賭5分鍾

傻啦

D 女咪好鍾意你

比d料我

1001 is on9

一條女一場波料
100%

唔記得講 1001 IS ON9

me死窮鬼

....yes

上床先

agger chings

唔會出賣朋友

伏就話叫出賣姐。。。利撚高汁的

我d frd都好高汁

agger
我地介紹荀盤俾你d fd

Equal咁咪唔是出賣

駁唔到

介紹比我is ok

咁你呢

低汁啦 見過我就知

形容下？

有錢已經不會低汁得去邊了

差d比個frd水撚左去飲野

靚

又冇錢又低汁

靚叫高汁。。。
點靚法呀

唔是針對邊個邊個不過依個post d真係好like講大話。。。

有幾個人選
樓豬
希bb
利子

靚到dum一聲

如果陣間6點未訓出唔出去海皇食粥好

2017年仲有靜係用個樣去評女

包括你？

冇啦？

No play me la plx

未見過

十卜

Sure la早餐是好緊要的

On9 我不嬲唔講大話的

大把仔 點敢高爬呀

未見樣 見到背影都覺得低汁

冇喎佢又

咁能靚邊敢去馬牙

其實我誇張左 有氣質 唔錯嘅

.... 者係唔靚囉

有氣質又不同牙

咁鬼高要求

真心好多靚女無仔的

不過90%是因為眼角高

岩呀 廁紙這回事是沒能夠買的

你地？

好!

你若然群一些好人的話

巧!

連背影都未見過

佢地

我聽朝又買先

今日踩完單車對腳酸到完全瞓唔到

又係誰都看不上眼既道理

我見過背影
係高汁既
carry到短髮既女都係高汁

6點未訓再說啦

廁紙就自不然會好啦

但開始眼訓

浸左水未

唔洗見啦 諗起都自卑 諗諗下過兩日都係唔黎啦

眼訓了

But its true ar

假相 你認錯人 仲要個頭剪衰左 唉

真正靚女要carry的是all back同中分

夠唔夠柒衰左牙

仲話食早餐

兩樣都冇

出去兜下風sin

仲未生返長咩

我差過你好多倍

依個未見過

長左少少啦 但係都係唔靚

載埋我得唔得...

Rich

唔洗爭
我墊底

放心啦 偶多幾年is oj
男人越人越無咁like靚女的好似是

唔信
姐係長晒就靚

你up乜呀bb

單車載兩個人犯法。。。

單車...

長左會好少少嘅 但係我自己都仲未睇得慣

藕多幾年呀 唔識個正字

Rich 我連單車都冇

又係到扮曬野

屌你靜啦琴日先話有。。。
都話左依度個個都大話精。。。

no that's me

he is 林家棟

我講笑 真係冇 住呢頭有幾可會踩單車 呢到車多過人 全部都係馬路

後面冇位坐咩

收到風絲打話剪完短髮似IU

但住你果頭要砵砵車。。。

下面果句呀

林家棟not bad

整個位做咩。。。

越大。。。 sor

咩到吹黎嘅風 拍馬都追唔上IU

俾我坐lo

洗鬼 咁多車

hi

你有車坐單車做咩=.=

又一偽窮

你地好唔掂 都做唔到秒回嘅

收到風係咁既樣

我都想

唔洗訓咩

我架單車近排壞左牙

咁又是d牛屎地方你地都不會去。。。

老啦姐姐

你識彈返起身覆嘅

.....

踩緊車

去過啦

同奇狗傾計

砵砵車。。。

渣ga

小妹好後生

少去。。。

定渣緊

人人都叫佢西貢林家棟

HIHI

踩

同男朋友嗌完交
佢話我變左 但我唔覺
之後佢話係對我既感覺變左
佢要我為佢做d野
佢想我氹佢 我象徵式氹左
佢唔收貨 要我聽日上佢屋企
我話我唔想 講到明我去左只會西面 佢都話ok
重要脅我唔去以後冇機會去
我唔想去到比佢屌完當冇事

人生第一次入西貢好似係去camp

...講還講

分囉on9 世界咁大

單車呀睇唔睇到

都玩到電話？咁夜出街唔會有⋯⋯⋯cxvbzsrhnnzzccssh架咩

訓唔著

麻撚煩

ocamp?

佢呢個頭真係好靚 但係個髮型師剪到⋯⋯⋯ 唉 以後唔去個邊剪

Agger 利清

講緊你有呠呠車

本身雞同鴨講已經fail左一半架啦

人靚咩都carry 到。。。

中學個d

矛wo
你收錯風牙

踩緊油門

唔洗曲線踩我唔靚嘅

zz 88

快

點解今日咁柒熱

我都覺

終於認啦咩
睇你點兜

終於認了

唔開冷氣對唔住自己

12點幾係街度行已經出晒水
之後入商場食野都出緊水

Benz==

88 520

平時訓之前會熄
熱先再開
今晚要長開

我我架

嘩J左

有時又唔係話分就分到 一齊左兩年幾

爸爸的=/=我的

clc

個齒輪咪油門囉 借代牙

你地幾時再次互射

你唔是黑長直既咩

依個兜得有d差
再諗過

我爸爸唔比我坐佢架車 cls

有車
人生贏家

睇樓上my cm

空氣都好差

一直開緊

咁做乜要上佢屋企先，有啲咩咪講清講楚

cllm
lllm
cllm

好有幽默感

最好長啦

等水滾

驚你整臭
btw屋企有車

我愛Mark子

證明樣尾機咩都得

有等於冇啦 都唔比人坐

杯麵定公仔麵

住港島已經係人生贏家

西貢先係

布愛世人 我不是獨愛

Still have...

飲哂冇人煲，我唔煲聽朝佢地起身就冇得飲

Not 兜。。

趕絕外母型邊有位牙

渣就渣啦 認左佢好難咩？

屋企有返咁上下呀你

講事實都休襪...

why not both

咁都比你諗到 sorry 7人車

Here only me poor

Real...

Ching係咪好易比人呃的

得我係牛屎大陸仔已經證明野同你地的分野了

7人車好貴的。。。

你最rich有丁權

丁就有條呀我
西貢果個先有丁權

全部都富二代 高攀唔起 我都唔係唔出黎啦 會自卑

成日踩到蒙地卡羅就諗
到底d人是咪洗黑錢 點解幾千萬都買得起。。。

你地富一代就靜啦

你果樹都唔平啦。。。